希慎廣場有機器人做Gym

個樣好似真人😂
宜家科技真係好先進😊😊

幾樓？

幾錢？

屌你老味就係雞

唔使入錢

器你老母

🤔🤔🤔？

我有咩得罪你，點解要影我

械

械你老母西咩，咁難打
機器人就機器人啦🤖

🤔🤔

死窮撚係咪又搭港鐵去希慎廣場？

搭港鐵去緊屌你老母個臭西啊，唔怪得你咁有錢啦，推個老母出黎做😂😂

😂😂😂😄

我都係靠自己返工儲錢買車揸，好過你d窮撚要搭港鐵
Btw你郁d就講人阿媽，你係咪有爺生無乸教？

你老母做雞都夠膽咁高調，你真係唔知醜，睇怕你都係黎自破碎家庭既可憐蟲，快d落地獄揾你阿爸團聚啦😂😂😂

之前己經有。之前果個正好多

呢件可以比佢抱住屌😘😘

械你老母，死全家啦你

屌你老母都on撚9

吓？係機械人黎架？

死全家啦你